用緊Hkbn家居寬頻 7月到期 請報價

公屋户
用緊Hkbn
7月到期

要連埋家居電話同mytv super

可續約(西價可免)
可轉台

請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow